究竟旺角行人專用區m記個癲婆咩來歷

成日早上去到都聽倒佢一輪嘴大聲自言自語鬧人幾粒鐘

癲得過樓主有閒情日日聽佢發癲幾粒鐘？

你估我想咩

HKT, HKBN, 有線?

留明睇樓主真身

聽講有黑社會照住
曾經有班mk仔想當眾撚鳩班顛婆
即刻俾班公仔佬喝停

原本都無乜特別
之後佢地成為左地盤權力鬥爭既籌碼
所以先敢越唱越大聲 越跳越出

勸你地行過笑下算啦
最好唔好影相